{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081647?place[place_type]=GID&place[gid]=1081647&place[latitude]=37.4972716752&place[longitude]=128.2419027875&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 동화속오두막펜션"
    },
    "text": "こんにちは。横城ドンファの中の小屋ペンションです。 ペンションのチェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 また、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は、次の利用客のために遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意してきた炊事道具は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 IPTV/WiFiを通じて客室で素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 プールは入室以降から午後8時まで利用可能で、利用は無料です。 泳ぐ時は水着を必ず準備しなければならず、水深は3mx5mx1.2mです。 サンバッドとパラソルをご用意しております。 バーベキュー場は入室以降から午後8時までご利用いただけます。バーベキュー炭とグリル料金は2名基準で20,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 駐車可能なスペースがあり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。 客室情報にはシンデレラ、ピノキオ、ピーターパン、ジャックと豆の木、ヘンゼルとグレーテルがあり、それぞれの基準人数と最大人数が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次の利用客のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意してきた炊事道具は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金の間違いについてどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や料金の支払い方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2名基準で20,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室情報にはシンデレラ、ピノキオ、ピーターパン、ジャックと豆の木、ヘンゼルとグレーテルがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 706,
        "QA": 673
    }
}